行動代號：保護黨鐵閘大大快閃行動

活動背景：雖然一開頭就話唔捉鬼 廢事自己人打自己人
但去到今時今日警察混入前線都唔係咩新聞
但地區上所有嘅破壞往往都入哂前線數 尤其係
近排嘅上水站同埋兆康站嘅裝修有哂證據證明
警犬有份搞裝修 規模同比例隨時遠超前線手足
搞嘅裝修

人狗有別 我哋冇必要要孭埋狗仔條數

活動目的：必需澄清此活動出發點同目的唔係要建立捉鬼
嘅風氣 永遠都要記住不指責 不篤灰 不割席 雖
然部分市民心水清呢知道呢段時間黨鐵 警犬
政府刻意營造社會恐慌 但我哋要更加透過手頭
上嘅證據去指責佢哋先至係真正嘅元兇手 同埋
希望可以令仲未瞓醒嘅人知道呢個政府係幾咁
仆街 而作為和理非都有絕對嘅責任去擁護同埋
保持前線嘅公眾形象 防止被抺黑或沾上不必要
嘅污名 亦都要比大眾知道前線嘅裝修係有針對
性

活動性質：絕對和理非 快閃 非集結形式 純自發

活動內容：黨鐵站外或放工喺站內大家排緊等出閘嘅時候
手持文宣或黑警帶頭破壞嘅材料 主動比大眾集
中接收此類型嘅資訊

歡迎各位巴絲比意見

Po咗出來先知排版咁柒 大家屌得細力啲